全場大叫委任證有用

全場大叫委任證有用
一定要針對呢點黎打
冇委任證即係非法武裝恐怖組織

推到現場睇到

恐怖組織

扮鬼黑警係冇委任織
市民有被懷疑冒警人士攻擊有自衛權利

委任證